如果你上Zoom堂扑野

冇熄mic定冇熄cam
邊樣柒d?

正評：寧願冇熄mic
負評：寧願冇熄cam

令願你有圖先好去開POST！

伯母打搞曬

問題係「如果你上堂扑野」，咁你要send d圖比我做材料喎

扑野都私私縮縮，冇撚用
我有女的話一定坦蕩蕩，YouTube / Facebook全程直播又如何

祝你快d有女！

矛盾大對決，暫時雙方數目好平均

開始拋離
25:5
比人聽聲好過比人望到個樣

試過上zoom 冇熄cam咁扑
但部機係放係枱 影住天花板

巴打你好彩
如果唔係新片主角就係你

係
Hold左2個鐘 落堂先有同學提

嘩 一定係冇熄聲慘啦 俾人知道你點叫床咁大鑊

點比呀
mic最多話睇咸片
cam影住見哂樣冇得走

睇對手
如果係(SL人UT)就揀唔記得熄cam
如果係噚日嗰隻就寧願開咪